{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043725",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56494&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "재송 호텔 로"
    },
    "text": "当ホテルでは顧客中心の経営を目指し、清潔なインテリア客室と清潔なサービスを最優先に考えております。 多くの愛と関心で見守ってください。 最善を尽くすホテルになります。 ありがとうございます。 計20台の駐車施設を保有しており、地下鉄には東海線在松駅とセンタム駅があります。 周辺地域には在松駅とセンタム駅があり、ベクスコまでは車で5分の距離です。 また、新世界百貨店までは車で5分、ロッテ百貨店(センタム店)までは車で5分の距離です。 海雲台海水浴場までは車で10分の距離です。 客室内部の施設としては、全客室でネットフリックスとユーチューブを無制限に視聴することができ、50インチTVとM一体型コンピュータ、Wi-FI自動設定機能があります。 無騒音冷蔵庫と3口充電器の全機種互換可能な設備が備わっており、安らかに眠れる高級マトリックスとすっきりとした雰囲気のための最高級使い捨て備品を使用します。 フロントおよびその他の施設としては、高くて広い駐車場とロビーで飲み物や簡単な食べ物を提供しています。 また、長期間にわたって新築のように完全リモデリングが完了しました。 追加案内事項としては、常にお客様だけのために清潔な寝具類を使用した基本に忠実なホテルであり、客室料金は2名基準であり、1名追加につき追加料金があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計20台の駐車施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに地下鉄駅はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルの周辺には在松駅とセンタム駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルからベクスコまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからベクスコまでは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから新世界百貨店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから新世界百貨店までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルからロッテ百貨店(センタム店)までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルからロッテ百貨店(センタム店)までは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから海雲台海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから海雲台海水浴場までは車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内には全客室でネットフリックスとユーチューブを無制限に視聴できる50インチTVとM一体型コンピュータ、Wi-Fi自動設定機能があります。また、無騒音冷蔵庫と3口充電器の全機種互換可能な設備が備わっており、高級マトリックスのベッドと最高級使い捨て備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルには高くて広い駐車場とロビーで飲み物や簡単な食べ物を提供しています。また、最近完全リモデリングが行われたばかりです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルの客室料金は2名基準で設定されており、1名追加ごとに追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは顧客中心の経営を目指しているとありますが、具体的にどのような取り組みをしていますか？",
            "answer": "当ホテルでは清潔なインテリア客室と清潔なサービスを最優先に考え、顧客中心の経営を目指しています。多くの愛と関心で顧客を見守ります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 519
    }
}